（美食）唔要既活肝，梗係要拎去煲粥啦！

鮮人潤粥！

只此一碗？

韮菜炒人潤！

又抄post